係巴士到同小朋友玩既家長究竟係咩心態？

岩岩收工搭巴士，就遇著個家庭，小朋友幾得意好精靈，父母看似都係善男信女，如果冇估錯，應該係一個幸福美滿既家庭

佢地好開心咁同小朋友玩，，一個羨煞旁人既美麗畫面亦隨即影入眼簾

不過，美麗的背後，往往要付出代價

係巴士咁細既空間入面，小朋友既一顰一笑對其他乘客而言都只係騷擾

當時我坐正中間

坐我左手邊既係一個玩得好開心既幸福家庭，
坐我右手邊就係一堆dup低頭，合埋眼，但同時亦縐實眉頭既乘客

若要形容眼前既畫面，一念天堂一念地獄之外，就最適合不過

小朋友細個唔識野，開心就會又尖叫又大笑，我唔怪佢

但家長冇即時叫佢安靜d，反而仲同佢玩等佢keep住嘈究竟係咩心態？

因為家長唔想自己小朋友得米五

681？！

訓啦卡比獸

係

以為佢個細路好可愛好天真好活潑，人人都鍾意囉

點解咁多負皮.....

我就坐係佢右邊。。。。

但係老豆右邊係個女......阿媽右邊係我......

咁都有得相認？

屌那星, 扑野結婚同生仔真係要考牌

如果以你方向計 我係佢老豆左邊兩個其中一個

曲毛 用無線耳機果個？

嗰個好似係啊叔黎...無睇清楚